(ON9????)商務部再回應中興事件希望美方不要自作聰明

中國有班蠢西治國無得救

商務部再回應中興事件希望美方不要自作聰明
19.04.2018 11:02
國家商務部再次回應美國商務部禁止美國企業，向中興通訊出售零部件。發言人說，中方將密切關注事態發展，隨時準備採取必要措施，維護中國企業的合法權益，又指美方行徑引起市場對美國貿易及投資環境的擔憂，美方行為表面上是針對中國，但最終傷害的是美國自身，希望美方不要自作聰明，否則只會自食其果。

發言人又指，中國上月貿易逆差主要受春節因素影響，無改變總體上外貿穩中向好的趨勢，中方亦從來不會刻意追求貿易順差。

今鋪美國死硬啦
btw中國真係好心 見住敵人自尋死路都要不斷提醒佢
中國係全球最友善既國家

轉至大陸論壇

我预测，中兴公司要不了一年就会破产，没有第二条路可走。

都是不守规矩自作孽惹的祸！这一套在国内行得通，在国外就行不通了。

中兴其实是一帮红色政客在管理。可惜坑苦了几万员工，坑苦了无数股民。

整天厉害了，厉害了，厉害了......这回真的“厉害了”，可惜厉害的不是“我的国”，而是别家的国！

牛皮捅破了，看你如何办？

+++++++++++++

不只是中兴的8万员工，还有配套厂的百万员工！

中兴是集成厂，软硬件需要众多的厂家支持！配套厂家光中国就有数千家！

这个产业链非常长，深圳许多工业园区都是中兴的协作配套厂!

中兴的供应商遍及珠三角，长三角，包括四川、河南、江西、山东、浙江、江苏、上海等许多省区。

中兴一家会害死几千个下游供应商！~

美國商務部教你偷偷違法101 (攞左中興做Show Case)

屌你間公司白紙黑字響美國犯法當人傻架？